Irene 誠意的二次道歉，迎來網民「都是為了賺錢」的批評

「時間無法重來，我也正在為了不重蹈覆轍而努力著。我領悟到語言與行為是有力量的，所以我會成為更成熟的人。未來，不只作為 Red Velvet 隊長、歌手，會呈現更好的模樣給大家，身為裴柱現（Irene本名）這個人，也會努力不讓大家失望。」

這番道歉寫得真摯動人，被網友認為相當有誠意，一開始還獲得許多人讚賞，也認為 Irene 不只勇於道歉，看起來也真的有確實反省。

然而，就在上傳道歉文後的第三天， Irene 主演的電影《Double Patty》公開了預告片，確定電影將於今年二月上映。讓原先幾乎快要對 Irene 改觀的民眾難以接受，道歉也成了一種電影宣傳了嗎？

「原來再次道歉是有原因的」、「好奇她拍這部電影的時候有沒有霸凌別人？」、「無法入戲，看到她的臉就會想到她在欺負別人。」、「這應該是她第一部也是最後一部的電影了吧！」

「漂亮歸漂亮，卻不是演員臉，

還是當偶像比較有魅力。」

雖然 Irene 的爭議仍然很多，但她的黃金美貌依然引起許多討論，有網友表示 Irene 漂亮歸漂亮，卻沒有當偶像時那麼有魅力：「沒想到她不是演員臉，她還是當偶像的時候比較有魅力」、「感覺她在電影畫面裡面沒那麼出色了」。

但也有不少人為 Irene 傾倒，直呼長得這麼漂亮，竟然有人品瑕疵實在太可惜：「臉這麼漂亮，行為卻是對人大吼大叫和霸凌，真的好不搭」、「真是可惜這張臉了」。

無論如何，《Double Patty》的故事看起來還是非常有趣，如果 Irene 真的演得好，或許也能為自己開闢另一條道路，並以行動證明自己真的認錯改過，還是希望獻上祝福，不然實在可惜了這張上帝給予的臉蛋。

以下為韓民訪問

整容西女人死撚開啦

我已經原諒左IRENE，您呢？